[YC回家] LA Lakers 討論區 - Mamba Out 26/01/20 (194)

In Loving Memories of Kobe Bean Bryant 1978 - 2020

'Heroes come and go but legends are forever'

1001唔開

推返你呢個，無人開po

Ad 打唔入肥西

自己倒番自己個run

湖

廢佬終於肯攻

DG

靈堂mode

推返post霸算
小狗post驚中肺炎

呢個po名改得好啲

廢老

奶出力

原來占狗仲識點名

食硬假期

14 block 14

綠屎

Ad依期d籃底硬係差d

又贏

14號好似幾勁

playoff green

Season 是但啦
Playoff 都咁就屌死佢

ad俾Zion 硬爆

打到依家都冇play set 俾ad，次次都俾波自由發揮

得番10秒仲慢慢行

隻肥西好撚重

個肥仔唔傷應該都真係另類怪物

Last shot咁都唔分比Morris

開季好多pnr 明明幾正..
冇啦啦封印左....變左單打

分左都係炸彈

練技

係講佢finishing touch差左
Tip in /layup/ hook shot都全面弱化
射波直頭去番開季咁
可能帶傷打緊

禿to奶個球dunk應該係season top 10
Fancy no look pass + posterize

咁樣用爭頭都唔吹

Rr9自己係場係正常 rr9+古同場rr9都變垃圾
兩個-9

對面14號拎18分

扮勁定汁雞

波狗得2分真係好撚廢
不如換rr9 去幫Zion成材

支持

AD 打唔入Zion

AB0 ice 到

吾皇

條肥西真係好矮
防守打少個

奶一陣咪又自己倒番

牙奶

又LeCurry mode

廢老又扮勁

奶？

LBJ

點解AD進攻廢左咁多

軟綿綿唔夠黑鳩頂 form都亂埋

咁多長臂猿

好多block

亂到

HOLIDAY呢D LAYUP都炒死撚左佢喇

Green摸b仔碌鳩

Bjai比人揸jer

Green sloppy 到

隱性gay

肥西使不使咁撚勁

XYZ 好lag

ZION真係勁咁後生大把前途來湖啦

zion攻守完爆AD

廢老係咁bully holiday

肥西才6”6，奶仲高過佢

我都係

自己搶住守奶 傻閪

ad trade bi ok?

唔要ad了 zion黎湖啦

ad今日咩事....食哂屎

真係養唔到咁多個
還返波狗嚟算喇

Zion 回家啦

ad被人女女女到

水鳥用肥仔守牙占好似對位啲
用假日守ad都唔會Mismatch啦 反正ad又唔會屈底

奶6”9 今年updated

技安真心有料

原來bjai同Zion 同鄉黎

學界level

Green

Dg

b好屈

同一個州

屌你老尾Ingram

b

b真係好好j

B回家吧

又追返

Ig打到ad老母都唔認得 全面攻防壓制

打個run又倒水
屌

Cup

輸埋

DG幫對面打Run

Ingram 好大進步，pocket pass 都有埋

rr9 加 古 知咩事

AD 退貨換唔換到2盒口罩

用ad換返yc啦

如果今年先trade ingram單換ad都要諗諗

其實nba係咪落咗指令，次次肥西入到籃底守都唔守任佢打

你都弱智
個個yc係湖人都垃圾嚟
出走先勁

黑八

而家先22 大把世界

rr9球fake靚到

冇眼睇 一個play都打唔到

3分佬廢到

大摩冇波掂

古狗9射哂

打緊啲乜？

一舊屎咁

3分廢到

好事黎

收古狗啦屌

睇佢睇到有啲燥底

最準係LBJ

Pels真係好能勁playoffs唔好對佢地啊

rr9 + kuz同時出呢個組合有無數據場均輸有無20分

其實d攻守咁撚hea不如番去打飛機算啦
進攻打多幾秒都懶
鳩起手完又唔退防俾人打快攻
Wide open例牌炒粉

輸波先出返禿要佢追 好撚廢vogel

大摩第一場就湖化

rr9 古兩件負資產 古三年後仲喺唔喺nba都成問題

又迫害KCP

快攻之鬼boa

Blk左個

又話大摩好Q勁
打落仲廢過上年Williams

卜hustle之鬼

今場-17

Morris good block

控盤用DUO

拆開rr9用啦 rr9無辜架

第一場ja

老老柒柒古狗有500萬/年約要簽

Jonathan Williams?

rr9都話老 遲下轉做助教
古再唔進步就真係冇

你地咁誇張
進攻端 wide open 炒左好多，但係都 run 到戰術
防守好好啊

Keep上年個williams仲好 佢明明打得咁好

大摩防守d位企得準
俾Holiday一步過仲跟到半個身位
古狗永遠係人地後面食塵

呢球古狗守and1左

見到Hoilday射就知唔會入

防守好唔會兩次10+ lead都blow左
依隊波個Consistency差到仆街
攻守都好撚多壞習慣

不嬲賣防守

猴一野做走技安好波

投訴下又真係會吹返

都幾明顯

真係foul

我好似見到禿連條頭帶都有頭髮生出黎

James??

技安罰球都幾差

On9乜撚嘢交波

James

廢老痴左孖根

Ball jai d outlet pass 好舒服

屌 以為自己curry

話時話表弟冇得免費睇波了

燈到Zion 2/2

又turn over

佢開聲珍妮媽一定俾啦

心仔一眼睇穿晒勁快衝上去

又開始唔專注 d交波hea撚到

welcome to the LA Lakers bro

倒返晒出黎了

Go LA la diu

牙仆catch and shoot睇到我好舒服

波狗

叔

Caruso

沾係咪傻撚咗

呀禿

禿!!!!!!!!!!!!!!!

blocked

禿

你俾大Mo自己隊會差得過古狗？

波

技安跳贏猴

James 你以為嗰個Howard/AD?

AC bully

牙叔勁到

過份咗

禿 again!!!!!!!!!!!!!!!

caruso攻防頂級

禿勁撚到

呢球jj

叔對波,好j到

阿叔哩D真係士氣波

Ab今日

牙禿下份約千萬
Mark my word

Caruso +17

A-BCD

Gay撚到

跳得咁能高

好似講過有隊開8m佢
但佢選擇留湖人

AC勁到

都唔知跳咁高做乜

勇士

一隊波有牙禿呢d球員真係好幸福

AD

AD死返落bench, ok?

Ad

真

咁都冇and 1

AD換到乜

miss

Ad條撚屌射完波真係永遠一仆一碌比人打4打5

炒埋

ad 加3個first round <> zion

Ad 換到d 咩

Ad做乜究竟
D easy ball炒撚哂
罰波又炒

AD死返去新奧爾良

Ad 係咪中左武肺，咁撚頹既

要ig

俾番zion我啦屌

依場贏到真係holiday俾面

呀叔今日食左春藥

zion b keep 到真係有撚排玩

冇手感都算
今日守波冇埋

下下用個身撞落猴度

唔得咁架

十九中六

D腋毛多過頭毛

好勁
B 仔好J 到

一齊回家

放番廢老出黎啦
今場佢有D料到

Caruso簽約花絮：是湖人給我打NBA的機會，我希望一直是個湖人

green 單邊戚起個咀黎笑好mk

係咪差咁個人

用波狗搭Holiday 去trade
留2份大約俾B + Zion

NBA 不嬲都係兩隊鬥打 run
你咁講歷史上無一隊防守好
湖 d half court set 防守超好

kuz rr9 -17全部正數同kcp -1

Ad DG

glass AD

聖堂

又傷?

AD屌你又傷？

AD又傷？

ad斷手？

我阿嬤仲tough過AD

自己打傷？

小事

學lbj拍板拍到傷

打中塊板都整親

手肘撞板

硬傷抖下ok啦

小花

人地奶釘板block 直接推counter

你AD封完出場治療

Cls

牙叔>>>>>>>>>>>>>>>>ball

同撞牆自己係屋企斷腳有乜分別

Ad落場算啦
放大摩黎玩一猩四射

share link ok?睇睇下lag到仆街

個人母可食用

發現波B每次打返湖都會失準

好撚正

好正，似韓妹

其實frankvogel都幾似impractical jokers入面個joe

邊4個射 你好好指出

31分了

boo乜9

Dudley

之前都想講 真係睇唔出有咩分別

卜green摩古
射到Nop頭寒

Caruso+21
RR9古狗-17

BJAI都噓

古

牙叔呢？

要豬了

DG 有2

對面班傻西冇人守到廢老

DG 喺後面打荷包係幾勁

死占狗專打廢柴

Bjai 哩兩個攻勢似層相識

占土打唔入holiday

連續幾個to

不如唔好再fade away，好核突

好怪雞 明明呢啲時間只需要守波就贏都收猴
放猴肥仔已經冇咁易玩啦

認真 bully左好撚多球

眉想key ball?

縮埋一舊咁

air

air ball

都lam 左好多球

依一段認真守波癲撚到

癌細胞咁

毫無美感

推人出界都無foul

肥西都幾唔知醜
咁q大份守kcp

垃圾屎

🦍🦍🦍🦍

Mark 住1號

美國班潮狗係咁

吹大左
第四節拖鳩B仔後腿

係咪重心唔夠低，好似後轉得好薑直咁

又贏caruso

有冇block ball gif

kcp勁囉

死肥仔都幾多FT射

Playoff green

幾多連勝
都廢事去睇了

聖堂屈撚到
仲有矛人反

Gentry 依家先來TO

成班反骨仔

今場無屎綠未必贏

Abo傷左？

屎綠對上一場咁準係咪舊年總決

留名嚟緊三場連續靈堂

Ft 未有80% 就會咁比人針

我地出少少力
打到肥西跪係度哭

今年第一場

算啦 出返ZION之後又變左季初練波FEEL
都真係有料對波要入PLAYOFF佢就會比人炒

大摩黎左 古狗打得11分鐘

今日贏呀叔同廢老

Ig勁到 望下3分線先

Holiday 又炒

占狗肯攻多啲了

話說波狗證明自己廢過g league 禿

古狗衫都唔zip

肥仔唔傷 應該同係力量max版廢老
咁矮finishing都咁好

控場王gentry

功能一樣 防守高一班 正常都唔出古
佢今場仲要對肥西

猩猩打完波未洗手就食嘢

呀叔洗唔洗咁勁, 16分鐘8個ast

睇個頭都知佢迷櫻木花道

一分鐘都比多佢

實中肺炎

送分俾AC

廢老係癲在有組織 暫時未睇到胖虎有

減肥應該好撚屈

仲timeout 做乜

古狗-20

之前射ft仲成日舐隻手

精遲係度扮乜撚
收工啦傻西

輸9分仲嗌乜timeout

TO

橙...

俾啲球員早啲沖完涼返屋企瞓啦

俾兩個t mac都追唔到

如果健康都可以繼續keep副坦克身材嘅
暫時睇佢都幾靠佢身形打波 力量上對中鋒都贏

廢老又亂食嘢

係要俾聖堂羞辱
嫌自己輸得唔夠柒

TO 埋

dg今日打得幾好

嗌完timeout , 幾秒就turnover

AB McGee : 2分(2人加埋)

廢老all star之後呢3場進攻意欲強左...

打親鵝都痴咗線

牙叔8 3 8 +20

準備緊狀態打佢份人工要打嘅決賽

助攻王個title 穩陣咪攻多啲 幾十歲人仲刷數據

大把球員都係咁喇

嗰啲紅色嘢係咩嚟

控球好差
拍多兩步都甩
想上歷史級以佢身高一定要練
籃底Finishing仲要磨練下 佢有能力做到prime奶共級數既籃底命中
射波接近無
老實講係好有天份 但仲係好Raw 進攻太單調

My man @ChrisBHaynes just reported on TNT that Dion Waiters has a March 2 meeting date with the Lakers

2/3先見 咁遲簽仲可以打季後賽？
利申唔記得邊日最遲

打法都唔似...
唔洗用廢老比啦
用kemp比？

佢淨係可以拍一下做FINISHING
高少少拎波都入唔到去
同埋無射波真係死症
而加都係比佢上幾分鐘又抖下
拎下經驗咁

不如直接打決賽啦

好似1/3 要出一次場先打到playoff

Reminder: As long as the player is a free agent as of March 1, they are playoff eligible with their next team as long as they sign before the final day of the regular season

佢而家就係勁在力量，減左破壞力點都而家呢個水平

第一場射晒成季

一開始威幾場希望唔好好似MCW咁

見到肥西同Ja條變態佬，真心同情RJ，比NY簡中養到成劈屎咁

條肥閪成日打五分鐘就扯撚晒蝦

NYK
SAC
新秀地獄

Ab0今場0/7 睇嚟射波加成過咗期 要續會啦

點解可以咁唔穩

今年有場對牛仔三分6-10

今場變左屎綠準

大摩今場望落唔錯
雖然炒左兩球三分

其實是但一個準都已經贏面大增係之前成日同時炒

起得幾次數
算啦..第一場仲應該未咩點練過波...

其實都好 馬仔以後一發瘟就換大摩
rr9唔掂就上禿
唔洗無人用場場擲骰仔

ab0 + green + morris 如果都穩定湖其實好勁

只要古唔出就得

證明自己係 the best 14

上場對鵝都好準

ab0 屎綠共用靈魂？

冇射波都硬爆你22.8 ppg 56.8fg%
點死症法

古狗-19
禿 +20

病閪有板你睇
打close game變左雪糕筒

zion佢會射，
同埋西係playmaker
zion係finisher 點比
你會唔會話oneal 冇射波係死症

閪係playmaker 冇錯..
cp3都係playmaker
但cp3 playoff進攻個時唔會係毒瘤俾人守死

講緊zion 西
突然又加cp3
點跟呀ching

debut 3分四中四
爆籃勁過射波所以唔浪射就叫無射波？

你用闣係playmaker...黎做藉口 ""打close game變左雪糕筒""
我覺quote cp3 都係... 但人地唔會變垃圾lo
playmaker係藉口黎... 佢係攻得既大可以自己攻埋

一場射得一球
俾你100%又點
射多幾球先啦
第一場4中4
宜家12中5
之後個8中1唔計？
定精遲玩鳩新仔唔俾佢射？
Ft% 60
史上有邊位大神罰波命中6成 但係中距三分見得人？

西打on ball
zion打off ball

你究竟up緊乜
zion 冇射波絕對唔會死

廢老
3分準過FT 既表表姐

奶得兩球ft, 其實啲refs有幾唔妥佢

雖然都係炒

如果佢目標係super star
冇射波咪唔得... 傷一兩次就886

Bruce Bowen 3pt39.3% ft57.5%

邊個唔係大傷一兩次就bye bye
唔講oneal啦，講佢模板 Barkley 叫唔叫有射波

比你養就堅玩鳩新仔
一入nba自己最強個範唔練好先就要狂練三分？
仲要個球員定位係籃底finisher
同埋我就唔完全認為佢無射術
如果有wide open都會照起，ben個種係open都照剷入去，根本唔同類型
又或者一開始就當佢point forward既人先唔make sense

vc傷完轉型做射手叫唔叫star?
射術、傷患同star都可以撈埋黎講

你都係出返去講你隻VC啦

佢係nets 個時的確仲係
不過唔係top tier 姐

Pg Hayward 大傷完出黎都仲打到都因為有射波

射術傷患 star 點解冇關連
個時個個仲睇死廢老咁既打法 射術又唔勁
老/傷就好快玩完

點知佢不斷進化 同唔傷先打到今日咁

你睇下

以為自己入錯PO

點解大戰到咁
Btw敢起手唔等如射得準
正如你見到廢波啲射姿都知唔改會變bust
大佬 佢假假地都係狀元
唔係有少少要求都唔得下話
唔通pick完返反當笨叻咁用咩

屌你拎oneal比
Pf/sf位拎隻c出黎
點解唔話jordan都唔識射3分

瞓咗個晏覺入嚟咁熱鬧

PG GH

grant hil 都算
star變role player

zion 都係籃底進攻為主
點解唔比得o'neal
我上面都有講佢個模板Barkley
咪一樣射波廢
但dominant 咗好多年

古狗換個2nd仲換唔換到

唔係話搵野黎嘈
相信咁多位都有份笑字母close game變雪糕筒
Play off 又係all star 又係
睇你expect技安去到邊
你話all star level就算真係浪費佢副偈
Bjai副偈咁垃圾都入到allstar就知射術幾緊要

咁咪話佢唔識射波囉
無話佢廢
無話佢打法有問題Wor
佢咁打可以拎20幾分
咁識埋射波呢？
咁唔識射 係咪可以練 係咪可以改善呀
你都識講佢四射四中過
咁係咪有Potential變好呀
我地係到傾係點樣Zion有咩可以改善 令佢更強
有D人傾波係為左駁贏嘴
係度講咩Ben barkley 9唔搭8
係度講咩一入黎就定左位
老老實實依D potential根本無可能第一季就定左短

手長腳長都垃圾

佢7’3

爆發對抗輸好多條街

邊撚個Barkley 7呎三呀

bjai副偈都垃圾？唔係淨係大隻先有用臂展都係副偈一部份黎,當然bjai無射波真係nba都入唔到係真既

無射波 pick siakam唔好

明顯講緊oneal la ching

病閪要做KEY BALL果個 點同

作為當年選秀的27順位，Siakam擁有的前景自然是比不上身為榜眼的Ingram，但是他擁有的天賦卻還真的不差，2米06的身高，2米22的臂展，之所以掉到27順位除了年齡之外，更多還是因為他的投射、持球都不算好。作為對比，Ingram也是2米06的身高和2米21的臂展，杜克大學出來的他大一賽季已經已經展現了自己的投籃和持球進攻能力，也是因此，Ingram才會在第二順位被湖人選中。儘管兩人的新秀賽季都打得極差，但是情況卻也有些不同。由於湖人當時正在鍛鍊年輕人，新秀賽季的Ingram一共出戰了79場比賽，其中首發出戰40場，場均上場28.8分鐘，絕對可以說得上球隊主力級別，他當時的數據是9.4分4.0籃板，命中率和三分命中率分別為40.2%和29.4%。新秀賽季的Siakam就不一樣了，當時的Siakam只是球隊潛力股，並非即戰力，他只出戰了55場比賽，場均上場15.6分鐘，拿到4.2分3.4籃板，彼時的Siakam還不具備三分能力，他在賽季末的時候被下放到了發展聯盟——這也便是榜眼和首輪末新秀的區別。

Zion係進攻手段咁原始下都交到貨
其實病西係低配版占
Zion同病西除咗冇射波其實冇共通點

咁病閪個情況係仲衰過zion
但係打翼位呢個年代無射波真係好緊要
只不過係回應上面仲覺射淨係籃底finishing勁就夠

因為佢地對緊個位係前鋒位
唔會因為你病閪要key ball所以變左隻guard
黎mark 你 變相人地都可以收入啲
如果zion 上場唔係比波佢單打會變到個底好窄
所以先會見到佢一上場就差唔多個個play都要拎波

都係27pick,點解人地咁勁古狗咁廢

因為真係廢

我湖三巨頭不容你說三道四

講真冇射波唔代表做唔到superstar嘅....
字母哥都冇啦 你話字母身體條件屈 其實zion一樣好屈
最重點係肥仔而家只係用翻個大學嘅打法係nba都冇問題
唔夠高咩 一樣Bully波 打雷霆 撞到水行俠飛出街
另外佢彈跳根本勁到癲 無論彈速 二次起跳等等都係頂級啦
射波有嘅話佢會更屈機 等如字母咁 但冇射波唔影響佢成星之路 比較重要嘅係佢要練拍波 護球呢類基本功

開天眼先選到西琴

Hayward打得翻你有冇諗過佢本身就技術流?...關咩射波事
佢唔食速度唔靠爆發力 一樣可以做星...

好似大家都有道理

雖然字母 WB Harden 都係mvp 都係巨星
不過入到playoff完全比人針住砌
不過同bjai夾雙巨真係聽落都扯扯地
矮oneal +高kobe

湖養人不嬲都好麻麻....惟一嘅老大係自己養成

過多年用廢老同小古子打劫兩個返湖

睇wiki話ujiri好多年前佢仲係喀麥隆已經睇中佢

屌 兩個都暫時未睇到有呢個高度 特別b仔 份好勝心輸十億公里

窮人版OK

破產版kobe 矮人版oneal

佢地兩個加埋拎一個冠軍都難啦
Ok拎三個喎

Nop呢d隊一世都零冠軍架啦

廢老過到年先講

比kobe第四節成日無波到應該已經癲撚左

係
個city咁撚 up dup都唔好意思運個盃過去

好勝心一樣上年b仔打嘅應該唔係保羅

denver差不多

認真，大城市除咗LA，其他都唔可以見人

訓左冇睇 大摩打成點
可以叫古狗爛未

Kuz +20

未夾好，但防守好過佢

？

防守邊有可能差過佢

個教練點解出咁少禿
肓嘅都睇得出佢好過rr9 ab0
又同LBJ夾

第4節出左好多下

Secret weapon

佢同rr9真係唔知做緊乜

所以丹佛都無

trade埋羅城過嚟就皇朝

Lo= fisher
B =破產老大
肥閪=破產 Oneal
Ad= 富人Horry

我老母帶隊都Cham

Lo= ron harper

當年嘅羅真係

宜家都係

出rr9係賭
好態出多D 唔好態出少D
btw 禿未好得過ab0 佢近依10幾場好勁

今日0/8

McGee 係鐵膽
McGee + ab0/DG 成日加埋少過10分

McGee就算啦

屌Hibert真係好鳩
P&R完都冇撚用
慢到拎波未轉到身防守者已到
成日企3分線等人double team Kobe

3分線等人
笑撚左
籃0王威過一兩季，可惜

Wishing you a holiday season full of warmth, love and family!

好過之前

同意。技安真係睇識唔識訓練。同傷唔傷。

個人應該新仔入尼 (佢打左幾耐。。）， 應該訓練左佢最強的點先， 訓練到起碼1年左右，真係勁左，先再將重心轉移去外線，會係對技安最好的方法。

一次過比甘多野佢食，佢食唔灑，反而好易變四不像

agree字母咪又係咁養

遠d仲有kawhi同butler都係3d路線

湖人無幾何養人成功。。。

養廢D 人就成日見

Mcgee 都越打越少

唔知點解佢成日開季好好，越打越差。

不如講下po
如無意外湖都係第一，first round都唔會有大問題
問題係 second round打咩最好可以儲盡力打 third round? 我覺得jazz金塊都幾好

一個月了

古狗靚仔好多

快快手屠咗艇算啦

仍然未接受倒

大飛未必過到雞塊 湖打爵應不成問題

LeBron James (sore groin) is out for tomorrow's game at Golden State.

Anthony Davis (sore left elbow) is probable.

奶上年長休個傷又黎料，唔知今次又休幾耐呢

後面條女好正

啞仔真係幾難打，以猢隊波

今年都係啞champ架喇

負荷管理咋

發覺beasley係唔撚傳波俾羅狗

好在冇pick monk

笑咗 羅狗又出黎倒水

條撚樣好撚獨食

牙縮真巨頭

畢拿咁多雞

抖下姐我諗...應該冇咩特別...
聽日可以睇下大摩夾rondo

丈摩仲準過Duddley

羅狗帶領狼反cup

隻iggy去咗之後熱水輸多過贏

個光頭仔仲勁

Bill Russell

差唔多level啦

大飛又輕鬆贏波cls

贏太陽係幾勁既

書生嗌trade me未

其實隊波幾癲下 防守勁，又有咁多個單打 點都會有個hothand，其他隊邊守到咁多個，洗乜要戰術chemistry

Beasley

驗眼啦

當初自己仲話kuz>tatum
笑到仆街

湖區係咁

個樣>tatum

佢步步都un下un下好撚過癮
好似每步都係試探步咁

樣？

羅狗無防守係咪都市傳說

系
羅仔用碌9去斷占狗 passing lane

羅狗係球隊毒藥就應該係真

羅狗真守應該有cp3 級

雷即將上第五，如果銀仔玩到湖鵝/箭雷，咁樣matchup都幾爆

你話羅矛？我dllm？

我只希望第2輪火箭對大飛

話佢2位都係狗姐

得你係

yes

with block shots

友蛇都係狗

白驚嚟

狗狗禮志

咪白痴

而家係啞仔最Fit嘅時間 其實單講佢一個人配四個正常人都唔會差 佢本身進攻手段太撚穩定 唔洗出力就袋兩分咁
唯一係傳波組織始終輸廢老
望就望大飛自爆 根本由教練到bench都各懷鬼胎 大家都唔知大家想點 佢地易贏波只係因為紙面好好睇

以前就係，宜家無射波就差D啦，你睇下embiid AD
Zion後生都仲可以用身體優勢硬爆，咁年紀大D啦？
廢佬宜家都唔會硬爆啦

加盟熱火隊到現在Iguodala作為替補一共打了5場比賽，場均只能得到4.6分4.8籃板1.6助攻！經過這次交易後熱火隊的戰績是本賽季以來最差的，在其他球員發揮沒有太大變化的情況下，正是因為Iguodala的加盟，間接導致了熱火隊不斷輸球，雖然不排除球隊核心球星Butler的缺席是影響比賽戰績的重要因素，但無論如何Iguodala也很難擺脫嫌疑，有他在的熱火隊戰績奇差並不是偶然。

好彩無要

不嬲吹大左

比沾狗場均30都吹到守死

36歲 15m仲要2年約
死老鬼仲指意佢守可愛 字母

狼連熱火都打得贏
加左隻細ai 成班唔識贏波咁

要大摩好過

佩仔萬歲

好期待下星期打大飛

下星期係咪連續打唔知幾場冇得料

下星期對柒碌 鹿 賤種艇

痴線.... 點解要安排落下星期到..
打死人分分鐘
唔怪得lbj ad聽日要抖抖
原來要儲氣

本身賽程係咁 一星期得3場仲要全部主場好輕鬆咖啦,
只係對手全部硬野姐, 聽日抖我估係因為之後就要B2B作客熊+鵝

之前對大飛冇打果落左4月, 到時應該入左PO, 就算輪休應該都冇問題

準備三連..敗

打鹿或者艇 是旦羸到一場都已經收貨

死返出去啦

22號台灣誠品買紫金傳奇本XXL今日收到

睇下好唔好睇，好睇就訂
見到共狗5050

好好睇

好多湖傳奇 共篇幅不多
仲有高生大海報

歡迎share

Palinka又贏

牙佩比人低估得好𠹌緊要

遲下簽埋waiters
俾rr9 廢老屌到waiters 成才
Palinka 準備上神枱了

係狠勁姐

木仔級數✌🏼

Kuz = Lingard

聽日場波應該好順

rr9應該最舒服個個黎

聽日kuz 40分大三元

羅仔

羅仔係木狼打返Net d 風格

My favourite NBA player is Russell Westbrooks! Do you enjoy indoor or outdoor pursuits more? I think you have lots of opportunities for leisure pursuits. Why don't you join the army and serve a three-month tour of duty somewhere outside Hong Kong? Perhaps two tours of duty; one in Japan, the other Malaysia. My friend Peter has just completed a six-month tour of duty in South Korea. Dr. Chan is touring nationwide. After that he'll make a two-week tour of Malaysia. Do you want to attend his talk next Tuesday which will be his third leg of his nationwide tour? Joey is on tour in Asia. She'll be performing next week in Singapore on the fifth leg of his Asia tour. I'm thinking of joining the gym. The staff will take me on a guided tour of the facilities there. Would you like to join too? I wanna go on a walking tour or a cycling tour of Tokyo. We could have a tour guide take us on a tour of the museums and other tourist spots there. We could go on a sightseeing tour of the nearby cities like Osaka as well. Do you know how many impressions of the bible new testament there have been?

但佢無潮時期咁clutch

簽咗Jr啦

Clutch defense

羅仔的

攻防一體clutch到

啲防守行雲流水到好似手套咁

唔好吹啦

JB殺手

The Timberwolves have been fined $25,000 for violating the league’s player resting policy when team rested D’Angelo Russell -- a healthy player -- during a road game on Feb. 23.

死廢青 成日射波

禾子又帶隊波lead 住10分熱血 被反cup

終於出最強陣容

真湖睇波時間
靜到！

點解啞仔就可以

麥基

話傷就得

Myboy想點

對無羅嘅勇都會落後

9打

無占隊波真係non-playoff team

俾人射撚死了
唔打啦唔打啦

Ad廢撚到

進攻廢撚到笑 根本唔洗守你射波

快攻都炒

Ad第三場垃圾了

比技安打到懷疑人生

Ad個身形跑快攻洗撚望後咩 直接入樽點block

古狗準備takeover

想draw and1

3打1揀傳俾3分線個個
佢D desision 真係一線

Ad換唔換到Zion

卜空到咁都唔傳？？？？？
入唔到係卜垃圾Wor

一定比卜架啦空哂
唔入有咩計

冇LBJ 即變垃圾隊

可能大家諗法唔同 我會覺得3打1 2分會穩陣..
傳俾RR9 再alley oop 可能會穩D

搞咩啊

無羅先勁

學界咁

牙禿防守真心屈

Ad咁垃圾 直接上牙猴姦底算啦
Easy 20+20

d意識同timing 大部分時間用身唔用手，冇得吹

古狗真係好弱智

屌你古狗咁loop法姚明都接唔到

可惜進攻都係差d

猴傳波都醒過古

Morris

呢下真係痴線

跳向前

唔計啦睇咁耐

條黑鬼罰球咁準做乜能

早日睇bballbreakdown佢d cut同passing都到位，同廢老又夾到，係冇乜三分同pull up

不過長期守到波真係收曬貨

古真係冇撚腦

猴1分1板1助攻1扑

古狗球傳波係做乜撚 傳到咁不如直接傳向後比人快攻

表現個隻狗好撚叻...識入樽

古係廢老身上唯一學到既係後轉身上籃
佢算係用得多今季

古呢下shake得幾靚

古今日ok

大摩hustle

反古又輸

打對面d g league仔

好似冇咩波到....
全部KUZ打哂

古勁到

古狗d spin move係幾勁
可惜得1招
古1招？

自信單打

仆街古仔真係要打starter搵節奏先識交貨

？？？

佢今日bench

廢古，到勁隊有咁勁先好

老實講 依隊勇下年有幾多個留得低係nba

有冇人覺得GSW個logo好空

我錯

依場應該dnp ad
古猴夠做

打親勇士都有人受傷

猴啲搶進攻板skill真係唔是講笑

叔大傷

大Morris

mor

大摩終於入第一球3

咪吹啦

廢鳩又撞又拉

仆

On9 green

廢鳩 冇左klay curry你乜都唔係

走啦dirty green

On9仔

on9 仔 ，
唔想打咪走囉 弱智仔

廢鳩

柒頭

古狗d自信單打好肉酸

又可以收工

又炒

共狗

仲想踢howard

最近kcp啲罰球成日炒

牙禿又自信單打

屌隻勇綠真係唔想打波

牙猴無敵到

古連企定罰都唔識射 唉算啦已經真係對佢0期望

丫叔PNR完下下都鏟到底, 冇中距

點解成隊波啲罰球都咁撚閪

猴 ft 最準

Howard 好似又企後咗

古狗

以牙禿既防守同剷籃 佢中距/三分 是旦有一樣已經值千萬

吹夠未

換走古啦 仆街

古自己申請落場,幾好

出吓cook ok?

隻poole flop撚到

Rr9廢撚到

Rondo算啦 我寧願上cook都唔想睇rondo妹

猴玩撚曬

正常都要學下AB0咁用完pciks慢慢拎個位攞easy two
現代後衛必備

Draymond green連杜老四都屌 應該都唔撚想同班G league仔打波 一有機會借題發揮提早打卡

係 佢有埋射波就係冠軍拼圖級 希望上到生命石既級數

McGee

下半場做多d波俾大摩啦

屌AD咩事..好撚廢wor 依幾場

Green防守好係咪都市傳說嚟

Mcgee 7夠未

屌wrongdo

又俾人back door

AD 係咪打左J 黎 廢到咁

應該有傷 佢防守hea咗好多

個球應該係pascal直接硬爆佢
Btw pascal好撚tough 頂到肥西幾個回合

廢左三場啦

大摩點解好似唔多想進攻 定係因為有古同場深知冇撚得射

古狗淨係會俾波三個大佬
同其他人同場一撚定自己射

古狗今季球風有啲走歪 進攻黑洞 佢接波基本上其他人回防都得鳥
其實佢要持球單打唔緊要 可唔可以凌晨四點起身練下拍波

冇阿奶班友真係唔識打

同左隊幾日已經知

古一有波就可以番定去防守

勇都炒唔到

AD吹撚大左
Ball b係度炒緊30分

要b jai夠了

AB0

系，會lead住到第四節之後被反cup熱血豬波

Commentator
Davis for 3

Rr9

好似打緊街場咁

DG 學咩人layup

啲防守搓兩下就散

又block到人瞓低

啱啱邊個話AD冇防守

ab0穩到

中距離之鬼

Wow AD

AD又扮勁

牙丹笑得咁開心做咩
下個禮拜就要俾人waive

冇牙占 fast break pts同 assist 都輸g league

一返嚟就有罰球

又跑得幾撚快

AD上哂力
好似打CBA咁

搞咩啊假羅

又搞傷人
勇士洗唔洗去cba搵人

影帝上身？

送分

佢單打廢左咁多

仆街喇古出返黎

古狗今日carry

同rr9同場先係最大問題

勇bench

gsw好慘
個bench無人

Kaman 2.0

可以瞓低

個bench好似以前湖咁

Kuz 7到

召喚kaman

kcp好𠹌完美

古狗一啖砂糖一啖屎

Kcp搞到場波進入垃圾時間

不能同意更多

kcp

呀奶係輪休定傷左？

AD cls

勇唔係有10個人咩
bench得翻2個
傷咗3件?

牙古唔會輸俾同一個人 twice

係
影響球賽觀賞性
傻西嚟

3d

load man

廢老等緊入老人院

好撚精彩

生化人會傷？

個下入樽好似識fly甘

高返d大隻返d就完美

古狗rookie season下下dunk d霸氣無晒
岩岩比人扑柒先肯dunk

kcp 真巨 >green

如果佢6’7重多15磅咁已經係all star

牙古blink嚟
迷Jennie

快啲坐監啦

學Kobe 6”6夠

我地古蛇俾面對面 班g league仔三分顏色上大紅

傷咗2件再eject Green

我好有理由相信勇打假波cls湖打到街場咁每人射下，防守個個都企底等波到我睇緊lp cap唔到圖俾你地睇，真係好撚痴線

想睇THT/字母弟

睇黎今日有丹煮睇

睇得出古狗受傷之後有心理陰影

不西travel 咩

睇吓今場盤口/大細分幾多

玩下大摩好過

大摩好慘 波皮都掂唔到

KC3

kcp屈到

湖人要幫Kcp退役波衫, thx

喂牙卜俾下面好wor
下下都入有無諗過人地感受?

好慘 得個跑字

湧狗好似我地禾狗yc時期
頭2節會有假希望好似有得打

今日kings又俾lead 17分倒輸 禾蛇幾時下台

Cook有冇得出下

第三節領先嘅情況下
湖人38-0

禾蛇爭左隻古狗用

我地蝕啲換返哨牙返嚟

Poole is back

禾狗體系下 Kuz > Tatum

Kuz 咁近都fade-away

3個2 ways contract入面覺得Cacok最好

agger

有McGee Howard AD Morris Kuz 都好難有時間俾佢打

古心諗 終於有得比我刷分

換人啦

屌奶星俾大摩玩下啦仆街古

垃圾時間就換人喇
2nd unit就唔洗輪休咩

大摩悶到

古狗rookie約
大摩合同年
唔撚洗下下打哂話

AC差啲

大摩easy到

大摩高效到

大摩真係識射
執到寶

成個warriors主場倒戈

大廢屌打細廢

勁過kuzma

大摩po有冇貨交

大摩好穩健

呢排啲罰波又去返上年咁

上年係雷好廢

+23 全隊最高

因為依排牙猴多罰波射

睇佢真係好慢 入到po都未必有用

睇下點用既姐
Vogel教防守有料
死占狗唔願郁 今年D防守數據一樣好睇

點解古狗依然都係咁

3連TO

會唔會收猴出字母弟

屌又話呢隊湧好撚掙扎好有拼勁嘅？

勇班人唔係一般廢......

咖哩原來好似3月想復出好彩打左先

拍兩下傳俾對手 我應該都做到

想睇三分猴

Cook

煮= real secret weapon

湧炒完未-.-

Cook > Daniels

其實湖一路想要有自主進攻+傳PG 明明煮擺係到就係
佢防守係廢啲 但其他方面同Reggie而家差得好多皮咩? 點都好過jr先啦掛 最缺側翼

Daniels

等比人waive

又傷多件

屌那星古真係Vogel親生仔黎 刷足全場都唔收佢

好歡樂

屌聖堂射手今場不射男？

淨係炒左球layup

垃圾時間佢當自己大佬真係小噁心...

佢私底下唔知同d coach點相處

pop都特登讚佢

係咁含

18分鐘 一個助攻值千五萬 我睇撚咗啲咩

playoff守到啞狗跪係度喊

正式迎接地獄賽程

打艇又係西波 0330

季後賽先睇啦

James Harden is a Taurus whereas his girlfriend is a Pisces. Last week james asked me if I would like to have lunch at his place. I replied in the affirmative. I ate some snacks beforehand to take the edge of my hunger. We washed two bags of cheese salad and left the cheese salad to dry out before consuming it. In this way the salad contains more nutrients than when you eat it right after opening the bag. We cut the meat into dice, peeled and diced the potatoes and chopped the onions. The inside of the meat is raw whereas the outside is cooked. Onions can be eaten raw or cooked. We were careful because the knife has a razor-sharp edge. After supper I said "I'll wash, you dry" He came to the kitchen and stood beside me, drying up the cutlery and utensils while I washed. Since it's best to dry your clothes out the day before by hanging them on the clothesline, I went ahead and helped him do that. We then joined his sister on a run along the promenade which felt relaxing. I bought a pair of trainers for her who said she would pay me back if I got her those sneakers. Looks like she sold me a bill of goods- and then I bought a Gucci watchband but I'm wondering if this really is genuine. I might have bought a pup. After running I gave her a foot massage and dried her feet on a towel and her brother's quilt lol. On that evening we joined with their parents in doing a thirty thousand piece jigsaw puzzle. It felt thoroughly enjoyable. Since both James and I are Marvel fans, the next day we went to the cinema and joined the queue for the movie tickets for Avengers. His friends joined us in the cinema later. James' cousin Mark is a marketing manager at hilton. I enjoy his company. He uses photoshop every day for poster and banner design since photoshop is worth its weight in gold in digital marketing. The party poster he designed is fabulous. The gold words are clearly defined on the black background. I admire him for his ambition and ruthless determination to succeed. He never gets sidetracked by other people. In addition he enjoys participating in debates. He wiped the floor with all opposition during debate about the existence of god which was pretty impressive. His best friend is his pug. He towels off the dog after its bath. Today dogs certainly don't come cheap including getting it spayed or neutered and any medications they take when they have a condition. Hos elder brother is an estate agent who earns a basic salary of one million four hundred seventy five thousand eight hundred dollars per annum plus a three percent commission every deal he makes so he doesn't work by commission only. Last year his sales didn't satisfy the expectations of the company partly because the economy was hardly blooming. He's a fan of Jacqueline wong. Have you heard of the sex scandal involving her and Andy Hui? Theres no doubt that they were an item. As a result many people think it's time for her to hang up her spurs. In fact her friend alan hung up his spurs several years ago because of a sex scandal. His elder sister is an iphone saleswoman who is paid a weekly wage of four thousand dollars plus a ten percent commission on the sales she makes so her job isn't on commission only. So far her profits have fulfilled her expectation. She said she would go on strike but it turned out that she was joking because her father is an intense patriot. If she had gone on strike her dad wouldn't have been happy about it. Mark's dad is a physics professor who is currently solving a notoriously difficult math question for all he is worth, along with his team. Hopefully they'll find an answer to it. Besides physics he's an avid football fan. His favourite team Barcelona is currently tio of the league whereas Milan is bottom of the league. Madrid is lying second in the league this year. Recently Budapest edged Rome three-two. Budapest edged its rival into third place. The league championship is the opportunity for the best teams in the league to strut their stuff.

咁齊咁大聲既MVP chant 好似kobe後都好少聽到
估唔到係牙叔

James Harden's younger brother has opened a beauty parlour. Hopefully it attracts lots of customers since he bet the ranch on it. His uncle was broke several years ago because he bet the farm on his company which went bankrupt later. He managed to honour his debts in three years. His auntie is a professional basketball player. She never goes off on a sidetrack. His granddad was commissioned as a senior officer in the army whereas his great grandfather obtained a commission as a sergeant major in the air force. He was buried with full military honours. His younger sister is a concierge who feels she's chosen the wrong career. I said "why not wipe the slate clean and start over in a different career?" James suggested that she study a degree course and start with a clean slate as well. She blames her bad career decision on Jamea. I said "Let's just wipe the slate clean. It's over" She blames him for convincing him to become a concierge. Well, that's the way the cookie crumbles. His cousin is planning on doing a phd since nowadays a master's degree isn't worth the paper its printed on, let alone a bachelor degree. Yesterday she dented my chair with a dumbbell. I said I would wipe her slate clean if she fixed the dent in my chair. Last Tuesday she was almost swindled out of thousands of dollars. o told her that that person was a scammer who was trying to swindle money from her. The contract isn't worth the paper it's written on. Fortunately she listened to me. Otherwise the swindler would've swindled her out of thousands of dollars. I've read in the newspapers that some customers were promised to get a refund if they weren't happy with the products but later they found out they had been sold down the river as they were unable to contact the scammer to date. The swindler didn't honour the contracts.

Staples centre 好似場場都有叫

大魔出波真係又快又爽又到位

真巨頭

隨左行得慢。無速度，唔夠快，一流。

Playoff 2nd unit 應該要打慢

得卜一個快

Alex好快

湖人陣地唔得

如果阿奶又控住妹
眉被圍毆
有佢就應該幾好

聽日viu直播金塊 vs 快艇
聽日我地都係丹佛人牙hi

每邊兩件斷腳thx

待仔唔派膠幾好野

邊撚個放流料話AD會抖

3月贏一半收貨最緊要唔好傷

湖人

熊熊xx

是撚但都西一

隔離個banner

2019-20 season 2-0 against lakers

打 sweep咪得
遲下又要2改3

隔離有fans架咩

The best WFH activity for the coming mom :睇Bjai 教古狗做人

幾冠

掛咗幾多件波衫

入到playoff AD既 low post點算
次次一仆一碌再turnover

Ching 咪白癡
入到playoff 牙占殺神 mode
AD負責執下rebound 得

ad做左mcgee mcgee到時無得撈

水雀會第8的

第二round難打，一係箭一係雷霆

已經唔記得playoff 嘅感覺係點

好過第二輪對大飛啦

自問自己睇完牛仔請食四蛋後，就無咩點留意

系

全部假湖2013都唔睇Duncan 教訓Howard

真心好殘忍，場場都炒，9猴個態又衰撚到呢

2011 咪又係4-0一樣咁殘忍

唔係game1最尾吹pau reaching foul，都未必崩潰
不過嗰年Kobe都1st round拗柴

唔講都唔記得12年輸咗比okc
淨記得一年pau補籃贏波

thunder 都難打的確
lakers成隊炒左佢啦
除左cp3同adams成隊都冇咩經驗

原來早幾季我哋summer league靚仔matt Thomas依家係速龍射緊52% 3分

對箭都sm唔到內線，又係收得皮

最期待雷箭
球星互換完 雷打算tank 一陣一個唔覺意贏埋箭

原來真係同一個之前見到都有懷疑係咪同一個

始終playoff 同regular兩個細界黎...
個時騎打東岸強隊都輸唔少..
但playoff就贏哂...

rr9 ad lbj 都係playoff > regular 既球員應該冇問題既
仲有聖堂射手

湖人急需連敗落第2

CaCHooKa Man 去左邊

Hey everyone. I will be taking an indefinite leave of absence from highlights while I work some things out. Hopefully I can be back soon. Apologies.

siuL4

牙Matt 當年係咪同Ball Kuz 打

Ys
Summer league 書友仔
3巨走剩古狗

果年summer league都覺得佢3分幾穩定，不過可惜矮同功能太單一 估唔到有其他隊要左，我湖真係唔賣垃圾

ad算咩

話說Zach Norwell去咗邊 之前同湧簽完10日而家去返south bay?

差唔多樣個阿著去左邊

諗返好彩我湖冇pick tatum
如果唔係肯定養爛咗
到時間我譚就會黎接班kobe

真ga
上佢fb睇

準備裁Daniels

應該侍仔啦

但侍仔原來仲未見面

jlin

Lance

留番件垃圾

禿？

牙羅去到邊隊友都好撚廢
湖人 網 湧 木狗

Playoff 打宇宙勇avg 30分
廢鳩俾佢屌打

得內線得天下依個觀念落後啦
俾你贏到內線又點
火箭三分射撚死
長期擺兩隻Big man 後果就係防守rotation俾火箭5外輕鬆猜死
猴活上場5分鐘 已經漏左兩球三分
未計俾人防反 Big man跟唔到既快攻
屈內線三個字講就輕鬆
真係咁輕鬆 不如上1pg 4center 無限post up啦
使咩戰術姐 屈高就得啦

心仔勁撚到

鵝幾撚犀利

Nance真係近年YC最廢
G league都未必有人要

跪求佢地全勝上第7

羅一休息狼班友就唔識打波

Culver layman呢啲傻仔
Layman已經連續敗咗幾球

猗依隊波防守都幾撚癲

所以打箭 一定打拖慢個節奏打 下下屈內線 等佢地foul trouble 你唔出big man 龜同登就狂剷入黎 無人保護籃底 上場都比龜打死左
真係博佢地手感差

鵝下半季賽程好似全nba最易

個Layman真係on9仔嚟

當年班反牛吹到nance勁過牛

舞王is coming back

富仔對腳無乜力咁嘅 成日打到跪低

水雀勁到

木狗班後備癲到

第三節尾羅狗check out嗰陣1 point game
返入黎就輸緊十幾分

籃板33-54

熊仔輸，水鳥贏
跪求水鳥首輪唔好打湖

B ball咁撚勁 ==

關波撚事
波狗同心狗同Kv

都係話ad去sm姐
又唔係兩隻big man上既

11點半
湖post上下一條心撐金塊
最好雙方各斷一隻腳！

珍！！！！！

g持

大飛不演了
屈撚到

希望佢第一輪打Pelicans, 之後火箭

由機字去湖人ok?

係就好

鏵哥好中意蘇八字

大波球員

個陣好屈

想要梅利b多d

由機字+波特換lbj

正路今晚開始waive人
冇人啱用就welcome Waiters了

侍仔應該好過姜丹

掛

見到Daniels 無啦啦自隊就唔開胃

今晚waive先可以幫新隊打playoff
Daniels擺多幾日都冇所謂

仲要air

大飛點點開花，點能樣守

大飛有成10條友都咁好波
真心覺得west得火箭先收到佢皮

LBJ 會比人守死

個陣華豪華到爆...
砌隊後備出黎分分鐘都勁過榜尾廢隊

湖人三分既命中量都好少，平均每場11個
火箭差唔多16個 trade完之後成日一場入多過廿粒 反而湖人愈黎愈少 最近好多場都10個以下 命中率仲要低。希望侍仔幫到手
成隊三分最穩就係Kcp 真係唔夠 ，正選 dgreen 海鮮波 後備古今年唔知做乜鳩 得32%，好在黎左大摩 我諗入到playoffs 至少場均屌返13-14粒三分先夠用

Playoff 大飛打火災一定好撚好睇

最好就係咁 打死兩隊 傷既傷

我地占猴眉禿卜係叫穩少少
其他海鮮到仆街

希望morris 會有穩定8-12 分一場

豬霸＝非賣品

冇人買

如果要咁，今日要邊隊win 好d

cls,吹奏豬霸都吹到幾分鐘

大飛 箭 雞塊 咁排最好

其實湖會唔會真係會唔夠艇抽
mcgee Howard真係未必夠zubac harrell抽
ad會俾kawaii morris夾
pg同癲狗守奶
其他換防守

bench有lou rj， shamet其他都可能屌打rondo/caruso

蘇八字

豬好撚勁

女人好勁

直接final 鹿vs艇 算

直接俾champ艇算啦，唔想睇到湖輸得咁慘

近呢一個月打得幾好喎
特別係前幾日贏Miami同76

個陣砌到兩隊starter

一場論？

牙占退休後可愛 PG先完約有機會散

full team 唔夠抽啦 快艇 有雞幫 仲有隻癲狗整傷人

zubac kawaii 癲狗 j green shamet
harrell pg morris lou jackson
其中一隊做start都屌打聯盟

一定屌打piston

無呢d都唔夠抽啦

三分硬傷

我哋基本上係冇單打手

死女人一時啞火到隱形 一時就3分上哂身

掛住jc

人地個陣就係其中1件hot hand就得
吹咩